【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

首先我要強調，聽日唔係搞個波畀少數手足幫我哋罷工，而係要我哋全部人一齊做嘢去令全部人都返唔到工，癱瘓香港

以下兩樣係極低門檻、所有人都可以做嘅嘢，全部都係正常返緊工嘅路上可以做到：

1. 過馬路慢慢行，又或者綠燈眨到咁上下先施施然過馬路，搞到轉紅燈都未過完馬路，啲車始終都要等人過曬先行得

香港人習慣衝紅燈，無理由咁都做唔到

2. 去黨鐵站kick喺度機前面不停拍卡，拍幾分鐘先打開銀包，驚覺自己唔記得帶八達通

阻到幾多得幾多，小規模塞車都已經可以令其他手足有更大時間空間set roadblock/做其他行動

當然我好希望大家可以唔只做哩啲，但至少可以由哩啲入手

拋磚引玉，歡迎大家畀更多提議

----------------------------------
最後我好想同大家講，我哋每個人都一定要做更多更多，先可以令其他手足唔使被捕、唔使受傷、唔使死

如果我哋真係好嬲好嬲，我哋就要將哩啲力量化爲行動，盡最大努力光復香港，咁先可以畀到交代我哋犧牲咗嘅手足

只有所有人都行多一步，先能夠令大家唔使踏上不歸路

----------------------------------
聽朝星期一7點鐘準時街頭見
----------------------------------
光復香港，時代革命
香港人報仇

希望大家真係實行到呢啲口號出嚟
加油

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

推

幫手推上熱門

早上好想食橙又唔小心跌左係馬路呀

其實一定要玩青衣城
黨鐵心臟就係青衣
再加埋駁機鐵 一定係青衣
我真係好唔想返工

記得要小心叫啲車停定先好執返隻燈，唔係就好危險架喇

玩爆春袋

一定啦 一陣碌爆個橙 個橙好慘咖

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

真係幾易做喎，估唔到塞都可以咁好玩

所有和理非都要學

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

行得慢唔犯法吖嘛呀sir

甴近平

搵嘢跌嘢唔犯法吖嘛

又唔小心跌錢係馬路
啲錢碌到周圍都係 要慢慢執呀

慢慢搵，學警察搵子彈咁地毯式搜索

推
大家成晚不斷推

我要成晚既熱門都係行動post

一字排開

嘩，如果跌到一街都係隨時有貪心人落車執

冇錯，見到其他街坊跌嘢一定要互相幫忙，一齊搵

行動日前只推行動post

雙十一 周圍塞

全部一齊搭黨鐵已經塞爆

push

P牌照推

Push

今晚我要全港都知聽朝有三罷
-今晚10點請鳩叫

雙十一 周圍塞

聽日個個扣人工

返工look搭黨鐵
柴灣搭到堅尼地城再搭返柴灣咁
只要兩個半鐘內原站出/隔離站出就ok
。
若超過20分鐘但少於150分鐘於原站出閘
成人需要付$10 ，小童或學生須繳交$5 ，而殘障人士或長者則須繳交$1.5
隔離站出仲平少少

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

有心 幫推

推
唔該大家一齊推行動post

推你

11.11 攝衫！攝衫！攝衫！

坐巴士都一樣可以和你塞！
巴士司機最易燥底，一早同佢鬧下交，成車人都可以遲到。
站站按制站站停，令路面情況多車，交通混亂。

只要手足set到rb，立即落車幫手，唔好係車觀望。

係咪應該街坊裝

push!!!

講左好耐都無人攪
係咪唔安全

推推推
唔好再話唔知點做

幫推

其實機鐵用返個啲橋
扮暈 阻個閘閂 跌左野塞係閘口
啲班次係10分鐘一班
前面delay左少少後面都仆街
青衣同其他地方風險其實一樣
南北橋一包抄 加埋黨鐵 其實成個青衣冇人返到工

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

係
集體行動先再換black bloc

推呢個
每站都㩒停

剩係企喺月台唔上車
唔駛阻車門
你夠人多阻到冇人落到月台已經得

搭交通工具街坊裝好d
做其他嘢就唔好啦

好多和理非係fb活躍 快啲係fb宣傳

人手置頂

我好大頭蝦聽日唔知會唔會麻煩到人呢

推呢個

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1111三罷
香港人 報仇

手動傳！

唔想返工

諗住周圍行做下哨咁

各有各做

我講嗰兩樣所有人都可以做！

雙十一 周圍塞！

曱近平

得

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

推推推

我唔識用百達通 會唔會阻到人架

雙十一 和你塞

唔使驚，唔識就慢慢研究下點用，每個人都要經歷哩個過程

只有所有人都行多一步，先能夠令大家唔使踏上不歸路

肺腑之言

只要多一個人都已經好多 落街散步都好

黑風褸
利申冇
唯有小心啲數下錢 唔好跌錢咁

銀包裝住好多嘢
一跌就成地都係 真係要好小心！

最驚係呢頭執完嗰頭跌

習近平甴近平曱甴王

。

pish

See you Tmr morning

搭黨鐵嘅 做個自私香港人就得
即係幾條友排個人牆 企黃線 唔上車
阻撚住後面d人上車

朝朝黨鐵都發生d咁嘅事

你唔想番工就再早啲出黎扮番工

較定左鬧鐘啦

P推！

可唔可以申請臨時禁制令禁止警察使用成分不明嘅催淚彈？

如果連淨企塞爆都唔肯做 不配做和理非
諗下今日俾人拉既人 俾人打既人
自己去定唔去自己諗

唉呀 聽日咁大件事 會唔會有好多人趕返工 然後排排下隊迫迫下車迫跌左個con㗎？ 平日帶con既上班族真係要小心 唔好跌左個con跟住要周圍搵呀 咁多人真係好難搵得返㗎 又搵得耐喎 搵個陣又會唔小心撞到人啦 又會勞煩到啲職員要扶埋你去一邊呢 所以真係要小心呀

搭巴士得返企位就唔好上去啦
等下一架有位坐嘛
司機見頭幾個唔上就開車架啦

正確態度 早起返工咁攰，仲要人企？

冇計啦，顧住玩電話

［和理非］最新召集：㩒𨋢師、拍卡師

要次次罷工都見到啲人排晒隊入地鐵
有冇青衣人谷集合

屌你老母好想做啲野
一個絲唔知做得乜

我成日都會拍錯卡，當左學生證呀身份證呀係八達通咁拍

暫時諗到一個人最極端又唔犯法：閘機前磨十世先入，企喺幕門前阻人出入，然後喺架車度嘔再暈低

各位手足早啲瞓，聽朝準時7點見

玩

玩lift

好！我會盡力
希望聽朝青衣見到大家
一個人好孤單

我跌左隻耳呀

推呀

加油！！會有人架！

多謝你

push!!!!
7點見!!!

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

訓前一推

香港人，晨運

和理非咁都做唔到就叫自己做港豬啦

建議聽朝落街後好似平時10點咁鳩嗌口號先，
做人肉鬧鐘叫醒手足。